律政司又再一次俾毅進狗跣 跣到個官審完即日判被告無罪

網民去年11月連日發起三罷及堵路，有地盤判頭晚上在銅鑼灣被警方搜出身藏鎅刀、刀片、石屎釘、石屎鑿及思疑毒品的粉末等物品。判頭被拘控，控方早前化驗涉案粉末後，證實並非毒品，撤銷藏毒罪；至於管有適合作非法用途的工具罪的案件，今日開審。

...

被告在盤問下亦透露，被捕後曾在警署內向警員出示旺角五金舖購物單據，惟警員沒有記錄相關事項，謂「唔需要寫」。

林官在被告作供後即時作出裁決，指本案沒有直接證據證明被告藏有涉案工具作非法用途。

...

控方反對辯方的申請，指案發時為社會事件較激烈的時期，而被告攜帶的物品和衣著與「非法人士」相類似。控方亦稱，警方一直沒有見過被告到五金舖購物的單據，至今天才首次看見。林官最終批准辯方取回訟費。

律政司班高材生律師
被班狗跣到9告手足之後又撤控
再俾個官秒速判罪名不成立
真係顏面何存

總知班狗咁忠心，肯定係可靠證人

咁可以告返啲狗未

DOJ嗰班Prosecution外判嚟咋,鬼係高材生

阿蛇做野唔洗你教

其實律政司刑事檢控科班賤種根本無人手

呢d老屈案係班外判狗想討好刑事檢控專員豬狗不如梁卓然
得到梁書記欣賞幾年升到主任mag仔

咁人地鳩告冇損失糧照出波

瞓左冇睇，律政司唔係under警察？
叫佢做就做啦

科學驗證，冇－隻黑狗popo係誠實可信證人
係冇一隻！
完
法官大人

其實佢地9拉都係無後果架！

鳩告無成本

doj班外判垃圾唔少係中年轉行
仲要履歷屎係私人市場唔值錢

屈完人第日就係裁判官

DOJ可唔可以改計分制，鳩告一次扣三分，扣夠分釘牌

DoJ根本全力幫班狗亂咬

梁卓撚無睇過先拎上庭架咩？

agree

呢個隨時藍絲放工路過

跣乜鬼， 佢地同班狗夾埋玩尻手足姐

檢控準則猶如垃圾
讀屎片律政司

其實係無後果，
但又阻嚇到好多人，
錢又係公帑比，
每一個人每一個部門都無後果，
何樂而不為呢？

DOJ個班應該唔勁
甚至講野都窒下窒下
有料唔會入政府做

嗰班人而家重要面嘅咩